\begin{myenumerate}
\item Soit $A=\dfrac83-\dfrac53\div\dfrac{20}{21}$.
\\Calcule $A$ en détaillant les étapes de calculs.
\item Un propriétaire terrien a vendu le quart de sa propriété en 2001
et les quatre-cinquièmes du reste en 2002.
\begin{enumerate}
\item Quelle fraction de la propriété a été vendue en 2002 ?
\item Quelle fraction de la propriété reste invendue à l'issue des
deux années ?
\item Quelle était la superficie de la propriété sachant que la partie
invendue au bout des deux années représente six hectares ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}